屌你老母 中銀又死機

而家喺中環branch 成間行d人屌晒老母，個職員仲死撐話線路繁忙

好似以前個排先停完機黎

假你老味，我去機利文街中撚打算禁jetco 機個亞嬋周鳩圍同人講線路繁忙

我過對面Citibank 輕鬆拎錢